［長文慎入］有冇人試過間唔中會夢返同一個夢境

非故 求高人解夢
是咁的 今次係我第三次夢到同一個夢 之前嗰次好似年幾前

首先係一開始會喺個夢入面瞓著 然後醒嗰下會發現啲電唔著 之後就出咗房問

出咗房就係大學嘅hall 今次見到個好耐無見嘅舊同學 問完佢之後出咗街 唔記得係畀人夾走咗入一棟大廈定係自己行咗過去

一見到棟大廈我就知道 屌又係呢個夢

咁入𨋢到上到個單位基本上係全天候有人𥄫實走唔到
之後會有啲囡囡走埋嚟引誘你搞野 簡單嚟講就係一個酒池肉林setting
前兩次我都無為意啲女係真定假 應該都有搞 今次第三次我就多口問咗啲女一句：

其實你地個樣（因為係明星樣）係真係咁定係喺我角度先係咁？（ok因為之前有睇下deepfake）
跟住啲女話 假咖啲樣
咁我就二話不說準備逃走 （前兩次都係）

咁幾經波折終於逃走到 落到地下有一大班警察上樓拉人
我同另一pair男女走到出嚟佢地個樣都變返正常樣
跟住無啦啦見到偉仔同嘉玲（應該係呢排睇返無間道）就同偉仔攬咗一下

最後搭地鐵準備走嘅時候
喺月台臨有車嘅時候 忽然又醒起另一個發夢位
就係有泥石流喺隧道一路沖過嚟
咁我地就一路沿住一條好長嘅扶手電梯一路向上跑
跑跑下就醒咗 成身出晒汗
btw 前兩次係走唔甩嚇醒

1. 到底個夢有咩啟示？
2. 點樣先可以唔發呢個夢 當我意識到又係呢個夢就想醒但係醒唔到

我都會發番發過嘅夢，因為會知下一步發生咩事，所以可以自己觸發其他結局，但發番咩夢係隨機，我仲有另一個特定嘅夢係耐唔耐會發，就係我會夢到我番去咗一間屋嘅後院，有啲兔同貓狗係度，如果我好耐無發，佢地啲糧會少咗，或者動物數量少咗，甚至試過見到屍體，如果發得密啲，佢地會肥啲，啲糧都會剩得多啲，每次夢到我都會打理下佢地，加下糧，摸下佢地之類，但呢個夢通常係會加插係一個訓覺會發嘅普通夢入面，會係某個地方連咗去後院，打理完之後又會有位岀番發梗嘅夢